[長輩圖]除咗修例，大家唔好忘記幫助台獨

林郑月娥假借中央之名搞修例
意图拖圬香港经济民生，令人懼怕中央！
藉此拉低台湾韓国瑜 柯文哲等親中人士民望！
令主张台独的蔡英文於民调领先二人！
林郑月娥以修例幫助台独分子！
台独之心昭然若揭！祸中乱港！其心可诛！
請广 传！

推